連仔入

當日我哋勁多post及好多巴打勸告你，取消甩P

現在感受到未

連登5毛登

我屌你老母啦